其實降噪耳機有乜用

老老柒柒，市面上九成九CM耳機隔音都做得好全面，我聽歌開一半聲已經乜引擎聲呀都聽唔到，我就唔鳩明點解要買一隻音質差又大舊嘅所謂降噪耳機

巴打驗下耳好喎

細聲聽歌/唔聽果陣 隔條鳩
你咁講我求其戴隻入耳開爆聲咪隔音囉

開大啲聲嚟隔除外界聲音會不知不覺令聽覺受損

降噪

有無諗過有人好討厭入耳式？
講句野聽到自己把聲好怪？ 好大壓力？
入耳式無nc你搭飛機有鬼用咩？